[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論73

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

今日推到post 100

睇咗2日仲未買到一盒罩

變左1268?

[/member][/quote][/quote]

終於買到三盒，呢知價錢貴唔貴？

件貨今日到Bns冇人收貨 要重新安排發貨 不過預左

cut啦咁貴

分4張單落group埋一齊送 我用gobuyship，大家估幾錢？

如果 3邊長度總和超過120cm, 貨件以實重及體積重作比較，以較重者計算運費。 (上限為實重1.5倍)

體積重(LB) ＝長 x 闊 x 高 (cm) / 5000 * 2.2

如果cancel咪龍角照送，剩係無罩

新手問點加定骨

免運係日本當地嗰shipping 姐，集運嗰筆都好甘

想要獨立包裝嗰啲

其實送去邊間集運應該都拆細ORDER
太多真係會麻煩
唔好買太多

新post留名 有冇邊隻番左貨

100蚊?

想問下呢啲抹手紙有冇用?

買左兩盒582 medicom加骨

997有冇分男定女用？

但其實寄EMS都無用? 香港郵局未開 又塞咗幾萬件

有冇用左TENSO又俾左錢嘅分享下中伏感想

想問有冇人喺buyee買過口罩？？

一個字等

有無手足用過法國貨？哩隻得唔得？

咩骨好

推

手足我想tg你問d野，可以幫幫手？

體積重啵

留意下旺角

+1

有997 未

我。20/24/26，三單都都係已完成購買但仲未出貨

巴打

GMARKET有冇人過左數之後先CUT單的?
我PREPARE左三四日都仲未出貨但扣左錢了

2號先開始派返件
到時都積咗幾萬件

其實我都買到，係同佢無緣啦。。。

我都係
想知仲cut唔cut得
日森買到但gmarket已經prepare咗三四日

哇你又轉名

追咗咁耐post好似唔見人有ems收貨
淨係見過bns同dhl收到件 拎到手

不如大家講下骨左d咩，我骨左牙線因為我平時有用開

盒需寫就好野嚟
唔知邊到做？

Pental energel

要左龍角散 而家等死

997

前日用埋最後1個, 尋日已經無罩用鳥

借問聲997有咩咁特別

Paris- France

見佢間野都大既希望唔CUT我單啦

美森終於cut咗我medicom單

急

網店
工業用N9004IN 當醫療用N95賣，食人血饅頭
3M N9004IN係冇經過細菌過濾測試!!!!!

新手問點樣可以加定骨

日本罩最平都7蚊隻

如果係你撲嘅
而且自己夠用幾個月
派比你朋友=ok
派比佢朋友=唔ok

有冇link

秒

同佢講幾錢運費

佢本身信譽好唔好

我出左2個ORDER
之後仲有兩個細既未送到

普匯中金國際控股有限公司
主要從事傢俬及裝置貿易及電子零件貿易、於香港及澳門從事室內裝飾工程、物業投資，以及於中國國內提供
融資擔保服務及物流行業顧問服務。

岩岩check有件本來琴日到bns 倉既要12/2 先再派

可以

點解個582入極都入唔到落個購物車到
明明F5左仲見到佢仲有

好似無乜著數, 佢計kg, 而且體積重無封頂, 之前見過有人貼最多實重1.5倍

997 new balance 幾好著

題外話，20盒點一家人用到一年

依到有人已經掃左一萬個

點解禁完Add to cart, 但又cart 得骨唔見罩, 再F5 明明未賣曬

Hold at Yamato

大學生果然大學生

Pish

屌住1055細先好冇

1313

help

我都係

買夠就算 炒口罩直頭死全家啦

本身有但突然消失左

啲code其實邊到睇
我search係喺history到慢慢望 睇嚟睇去都係bmc 超立體 超快適 見你哋講就跟去望 但又唔見邊間平咗

582又秒左

582見到尾燈

依隻有冇用？

頂尾燈
我想訓教,比我中啦

唔明

同

Pst shop係咪伏野黎？

997 咪997 yen 囉

我都係😭

我都係啊.. 求答 +1

仲未計體積重

?

原本都係2月1日至2月5日
我改左address之後

We'll email you when we have a delivery date

玩完

3個人用半年頂住先

好

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

有一秒

你個名

慘

連費先係嘢
終於明點解doko買運費同件貨基本費用1:1

hk stock

得連打巴先會特別肉緊

四大長老加姨仔一家等用..

一個acc係咪最多買同款3盒 我唔敢買

正野黎 識貨

唉, 都唔知邊撚個講話咩一日要用到兩三個口罩 下下就要買過千個
仲要唔係買三四個月貨仔頂住先喎, 下下要買夠半年, diu你地啦 咩叫自私咩叫共患難呀, 你地而家係搶緊人地資源呀
買夠就好啦, 下下話要幫朋友A又親戚B 個個咁買多多都唔夠你地香港人啦
我知政府係廢, 但都唔該諗下人地需要

23號買左997，今日終於開始ems shipping

岩岩有？ 見唔到

終於到收成期

係因為真係快到痴線

呢到d人買幾千個仲繼續

[member]日亞撚有細箱
買過直運就明
買手掌咁大既野 包膠包係A4 size既紙皮
再入箱
/member]

一個acc係咪最多買同款3盒？？？我唔敢買

有個網叫MD Supplies 裡面仲有halyard procedure mask賣 $75美金/500個 但最少要買$1000美金 即係7000個倒 會唔會有人買🤔

有幾多BOT搶,今晚快到見唔到

有大學讀好好了

997 目標價係幾多?

咁一日真係要用兩三個日罩

屌你 997

搶左

我呢幾十分鐘內2次加到入cart但又去唔到last比錢一步

感謝巴打
$291都接受到喎其實

8000

呢幾日都買唔撚到

最ON9係買到集運倉爆埋, 結果自己都無貨用

医療用 マスク

我最早果個黎 佢地係我D跟班

ok they win

一日兩個口罩係合理數字
返工到食lunch一個，食完換第二個去到返屋企...

召喚紅豆絲

正

已掃thanks

我都想問
點解會買幾個月貨
最多買夠2月咪算用量咪算 之後再買

買眼鏡la

大貨！

快推

Sor 你係我主子 佢地係我跟班

想要wallpaper

dimbuy係連登好似比人唱到好垃圾
都係咪制

嘩屌你正呀喂

大貨！已掃30盒thanks

咩嚟

幾錢？可代定？我送人
平就4箱
（我講真，我送左好多比手足）

屌我都試過

1980

好人一生平安

買左個可以派

有無人今日係搶到2739?

micro sd

留名待夾

即刻買咗三個

但呢隻唔知o Ng ok

運費相對貴

係

巴打我都係咁

1980!!!

Amazon Japan G.K.做seller的話係咪會自動彈畀你睇？
冇佢先會出咩"Available from these sellers"？

停產啦

日森唔係有人放二手CD?

1980
秒

又唔加密

推爆個post咪得

1980 長開

係中古網買 仲有其他書(極簿)要買

支旗有咩用

要黎比人知我有好q多口罩

You Save: ¥1,590 (45%)

咪醫療用囉 仲問

搶到3盒 thx

用不推文啦各位

B084CTYQL9
大貨

買左3盒1980 有救了

7980比人搶左

終於買到

搶啊！！！搶啊！！！搶啊！！！搶啊！！！

加密啦

下次發夢用

1001 前推多下

1980正到！！我媽都話要買夠3盒

又上返10000點

入左十箱1980
fat fat

B084CTYQL9

呢個有冇用？全部%都係粉塵，仲有CNS就係冇14774
明明台灣禁緊運,雖然佢話4月先會有

秦狗單終於被cancel

B084CTYQL9 大貨呀快搶

[member]hihi 買咗1980唔好咁高調啦[member]

我仲係complete payment

屌咪撚留tg

買左一次582係咪唔好用同一個acc再買？？

不如開個group?

最慘其他有封頂, 呢間無講

屌 買倒五盒

加密啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買多左1980 有無人要

屌你加密啦

加密啊屌你

Sor.....

[member搶左成個禮拜 終於搶到1980 多謝大家[/member]

無呀

告急, 快D搶!!

恭喜

fail咗sor

入得多, 買黎開檔?

出面幾多重要post 大家用不推文啦

貨品編號 #xxxxxxxxxx- Crisps - 貨價2.25英鎊£ * 1數量
體積重量: 14.x 公斤
實際重量: 5.xx 公斤

你睇下
果間咁既仆街Buyippxx
佢就係咁樣收你錢

call齊人馬先去

Admin留意到 有人係公海自稱可以訂口罩 但極大機會係呃人
各位千其唔好中招‼️‼️
‼️認住呢啲發國難財既仆街‼️

網上口罩騙徒 過完數就失蹤
#請廣傳

電話 （以數字小至大排序）：
⚠ #盡量咪用Alipay或Payme過數 ⚠
53xxxx30
54323164
54363124
54623164
54653554
55233959
55617573 Lam M** K*** E****
55724019 Chan M** Y*
56252889

61xxxx75
61756004
61976414 Lau Y** C**
6302-3094
63xxxx15
64375378
64376616
69xxxx57
65342721 Lee K T
65324512 So P* H***
66438420 Lau Y T
66439220
67446486 Cheung Y** P***
67495420
68211118 Anna Wong 批谷走數王
69307014 Tang S** W*

90854749
90886049 Tsoi C**** Y* K**
91041992 Yuen H*** C***
95473028 Poon W*** L***
9582-5521
96599044 Yu C*** P***
98871412

銀行戶口號碼（以數字小至大排序）：
012-552-1-0271410 Tam Wxx Pxx (BOC)
012-572-2-0062539 Chiu Sxxx Yxxc (BOC)
012-787-1-005719-0 Lau Chi Chau (BOC)
012-805-1-0479702 Ng Hui Ying (BOC)
012-831-1-0482375 Lee Kwok Tung (BOC)
325-841195-668 Chan Hiu Kwan (Hang Seng)
381-208545-882 (Hang Seng)

當然，絕對相信騙徒會繼續用其他太空卡同其他戶口號碼，所以各位爸爸媽媽要小心提防騙徒呀！

#舉報騙徒人人有責
#衰過人血饅頭

係banner or 口罩黎

之前屈臣氏拎貨
要比個背囊佢喺倉庫度擺啲口罩入去

咪咁振 其實好多巴絲知

1001

[/member]

開團呢到夾1500個
TG: @fsttg

等爐主黎安慰下你

我都好驚
我諗緊拎完 即刻坐的士
但其實仲要驚個司機
點解香港變成咁